會唔會拍左好耐拖先發現唔適合大家？

如題

就係拍得耐啲野先浮出黎

會唔拍左幾年先知唔啱大家？

會
發覺對方有好多野都係扮出黎
例如扮乖

扮出黎通常好快會穿煲

岩岩一齊咪扮晒斯文咁
一齊耐左 真性情都出晒黎
咁你唔介意 佢唔介意咪冇問題

越拍另一半越唔care自己
就半年，叫唔叫唔適合

Same here 最後分左手

好似比人氹咗落搭咁

Same 唔會再好似當初咁氹自己

點樣唔夾法呀?

精神病人世界

兩個身處唔同世界

拍左3年，大家一直都忍對於方既脾氣
但3年啦 原來真係唔會進步
學子華話齊，結婚既秘訣就係忍...
但如果係咁，又為咩要一齊呢

分左手，但仍然好麓搵到另一半，好想有個人互相明白同支持
但人愈大就愈唔信會搵到

拍咁多次都係同一個原因收場，可能我一個人好D

唔係架
佢扮左好耐

巴打 不要放棄 一定會搵到個人係明白你
有時淨係忍 無溝通都唔會係好事
忍太耐好多野就會爆出黎

你最後忍唔到所以分手？

3年，其實一開始都覺得唔夾
但熱戀期加上多年嘅單戀，情意結沖昏頭腦
到最近成日都會浮現大家唔夾呢個想法
試過同佢傾，亦不自覺開始對對方有啲冷淡
但對方唔肯放棄，覺得可以繼續
有時都好想相信我地可以一世，但事實上真係有啲事令我覺得大家唔夾
我都唔知可以點做

樣樣野都一定夾咩 從來冇人係天生一對
既然一開始可以相愛一齊嘅話
係有心嘅大家慢慢傾下 改善下問題
冇人話感覺冇咗唔可以重新有返
睇下你為呢段關係想比幾多心機姐

Agger
話唔夾既人有冇試過傾下先,
如果傾都唔傾,其實不如算數

同境！女方話可以，堅持，唔放棄。
咁勇敢既態度身為男方真係唉

傾完知道問題所在，但拆唔掂先係重點

咁又唔係咁講
世上無完美既人
好聽既叫包容，唔好聽叫忍受
點都要妥協，係睇下你用10%力妥協定90%姐
要去到90%，就真係無謂辛苦，分手好過

價值觀唔一樣，都幾痛苦

會 我拍左三年覺得同佢過人世會幾辛苦

每一個都拍拍下無左feel
因為我係要不停keep住有新鮮感同激情的

拍越耐越知過唔過到世
利申九年分左手

咁你應該永遠結唔到婚

叫雞算啦，mk仔

我指既新鮮感同激情唔係指搵過第二個
只係我會好想一齊左好耐都好似熱戀期咁樣生活

屌你屈人

咁你應該永遠結唔到婚
靠感覺點過世?
你問你老豆老母仲有冇新鮮感同激情?

我諗世界上仲有同我一樣係咁既女仔既
咁我份人係咁我改唔到

咁係你問題
我同男朋友拍左2年都仲係熱戀期緊時間愈耐愈熱戀
藍絲

你on9架？搵唔到岩既就係我問題？
得啦知你同你男朋友好好

你仲on9啦，係你自己講話個個都拍拍下無左feel架，我屈你架痴撚線，無啦啦發惡，抵你次次都係咁嘅下場

無feel都唔撚比？又唔係識左第個
一齊果時我都講到明我係咁
d女keep唔到又係我問題
屌你老母臭西

拍左4年 最終無咩溝通同接觸 就咁挽撚猿

會
係性格方面夾唔到
頭一兩年都覺得可以忍
但之後就越來越忍得辛苦 好大壓力
最後分左
利申 5年半

沒有合不合適 , 只有珍不珍惜

知道喇5p妹

I know that feel bro
唔拍拖好地地一拍拖就痴線
注定做毒撚

4年 性格唔岩

兩年半 大至政治取向，小至生活細節都唔夾
食野口味唔同 一直互相遷就
到雨傘時期 每日都鬧交
最後分了
但仍然都係好鍾意佢

其實唔明咩叫唔適合

因為一齊耐咗 估計已經磨合大家既生活習慣 大家互相遷就 一年容易又過去 即使有時會有冷淡期 但唔衝動捱過去 同Partner搞下新意思 又係一條好漢

利申：五年未散

四年幾
基本上冇咩共同興趣
不過大家都會互相就下
平時相處幾好，但係價值觀大家有d 唔同
有時佢嬲我某d 野，我又覺得好小事
我都理解緊究竟係需要磨合定我地其實唔太夾

都係見步行步 再相處下

兩年 同巴打情況差唔多

一樣，仲愈來愈嚴重

agree, 有d咩唔夾到會磨合唔到/接受唔到，

講到尾，唔夾只係冇咗新鮮感或另有新歡ge藉口

咁你自己有無努力過去keep新鮮感同激情先
唔好乜都唔做就要求人地俾到你喎

same
都係拍咗4-5年
啱啱開始拍時另一半唔算浪漫，有時真係推一推先郁一郁
我自己就脾氣麻麻，好采佢都忍受我

中間都有經歷過冷淡期，有同另一半表達過想佢有時都浪漫d
不過佢又好似闊佬懶理咁，
咁我覺得佢唔做就我做啦，儘量俾多d驚喜佢，原來個過程我自己都好滿足
跟住佢都主動俾驚喜我想我開心
自己都有學習去體貼佢，佢都話我最近脾氣好咗好多

到最近，我覺得我地好似又好似熱戀期咁sweet,自己亦都愛多咗佢

我覺得一段關係就係互相坦誠、遷就、付出，先會維持到
一段健康既關係係會令兩個人都變得咁好

當然前提要揀啱人啦，唔啱你唔錫你既對像，你再單方面付出，都唔會有收獲，有一日都會攰

一樣，你地點相處

平時其實幾sweet, 生日紀念日都有慶祝有d 心思野

但係冇共同興趣搞到平時都係行街睇戲食飯好局限性，有時會厭寧願唔約算

有d 咩興趣想搵人研究下或者去做，唯有約其他fd，就少左好多維繫感情既橋樑。

d 問題平時唔浮面其實冇事，但係一出現講少少就講唔到落去又嘈。過幾日又可以冇事好似以前咁，無限loop

唉 我都係借個post 呻下姐

咁都撐到四年

有啲嘢唔係傾左叫大家改就可以解決
本身性格嘅問題，一個外向一個內向，你唔通叫外向嗰個就內向變內向日日屈喺屋企？
就係因為改變唔到先叫做唔夾

agger

我buy你
之前第二個po我有講過
其實最緊要係睇另一半需要乜
用對方需要嘅方式表達愛，先係愛對方
如果唔係你只係愛自己。

可能另一半係需要驚喜嘅，而你只係覺得佢喺身邊就夠，喺屋企攬住訓已經好開心
慢慢對方就會覺得你唔夠愛佢
呢啲為對方付出嘅事要睇吓你愛佢有幾深，願唔願意為佢做

我唔認同一齊耐左就一定要冇晒火花，淡淡然咁過日子
事在人為，我見有好多中年夫婦仲係好有情趣
話耐左自然就冇激情係因為你對呢段關係懶左，情趣呢家嘢幾多歲都唔會嫌多
每個人表達愛嘅方式都唔同，需要激情唔係錯
錯在未搵到肯同佢一齊持久激情嗰個啫
唉自身難保

2年熱戀期好普通啫

因了解而分開
如果你冇遇過係你好彩

半年就覺，勉強左一排就放棄

中哂point
利申 longd中 有啲吃力

會
其實唔叫耐 都係三年幾
有好多野其實唔係一時三刻就睇到 又或者有d野係要用時間黎證明大家始終都係唔岩對方

利申 一開始就諗住拍都尾

我認同

利申 same，而家初戀

紅字好中
佢為我做既野 我為佢做既野 都唔係對方需要
唔夾定仲需要磨合 我睇唔透

我都唔知
我也是一隻迷途羔羊

咁係你唔知對方需要d咩定點
姐係你明知人地鍾意食蛋糕你偏偏就係咁送餅俾佢食 咁樣大家都唔會開心
你地有冇同對方坦白自己其實想點

其實多數一齊左冇耐就知大家唔岩
只係唔想咁快放棄
到過左一段長時間頂唔到就分手姐

琴日同今日都同男友炒
因為我覺得我care佢多過佢care我
但愛唔係相向既咩？
點知佢覆我「我鐘意內斂平淡咁愛你」
其實我需要既係愛就要表達
因為我本身係單親又無兄弟姐妹
已經無乜被愛既感覺
仲要比人內斂平淡咁愛 我真係唔知講咩好
宜家連wtsapp都唔覆我
我地就黎2年
咁樣令到我好心灰
唔敢再諗將來

呢個世界冇野解決唔到
冇人係天生一對 靠過磨合先會一齊
咩都唔做之後話唔夾 大多數係心理作用
只係睇大家肯唔肯讓步
如果係真心相愛 讓步都唔肯咁繼續拍下去有咩意思？

會 拍得耐d真性情先出黎 同埋會少左體諒同包容

其實可以點樣表達

Bingo 好中